便秘 飲咗946mL西梅汁

之前食咗一個麒麟果
有巴打話飲西梅汁都得
今日就等我試下先

痾唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

痾唔出屎的第2天
和女友談到2日無痾屎...她叫我食多d蕉..

痾唔出屎的第3天
周身吾舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

痾唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

痾唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

痾唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

痾唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

痾唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

痾唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

痾唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受吾到lor ...我諗我地要冷靜下..

痾唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係痾左小小屎碎

痾唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

痾唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

痾唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那xxx自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

痾吾出屎的第15天
痾得出屎了! 痾得出屎了!!!!!還痾了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

又係你
想破上次踎係屎塔嘅時間？

係
好鍾意屙屎

今日晏晝食曬上次啲屎
麻煩今日再留啲俾我
謝謝

玩到咁大

認真
如果你恆常每日一樣時間屙屎
你會養成個規律
咁就日日有屎屙

個段野每次睇都會笑到肚痛

樓豬咁鍾意屙屎
一定係0仔

好唔好食
你有無連埋啲麒麟果核食
今次啲屎應該會有西梅味。

平時聞一聞就知條友便秘

我試下先

我都係 每次見到都會重新睇一次

我係1

咁西利

上次飲左4分1
已經屙到頂唔順要食整腸丸
你成支飲晒
準備定身後事

上次啲屎未痾晒咩 又黎？

我已經坐定定喺馬桶

多得以前中學坐隔離位個同學 面色蒼白 滿面暗瘡 全身浮腫 口有腐爛味 唔知自己點捱過黎

未 儲咗三日無屙

依段野分分鍾係等D人睇完笑到肚痛之後可以屙得出屎

唔講以為形容緊浮屍

樓主真係好撚勇敢

哇屌你咁講完真係似 個個都避開佢一段距離 係香港醜女真係慘過醜男

我想日日有屎屙

呢個真

飲晒未呀

我上次同你一樣飲哂成支
14:00pm飲 柯到01:00am

飲曬 個肚好漲好飽

唔知今晚有無得瞓

屌 屙屙下發現無曬廁紙

之前飲過,好撚難飲
個feel好似鄧不利多飲到唔想飲咁

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

直接沖水啦
抹到你屎忽爛呀

糖水黎

講起我都有幾日未痾屎 好想痾屎

頭幾啖都仲好
越飲越難飲

加油兄弟

你啱

唔好飲嘅糖水

改下啦仲iPhone 4

快啲整返杯

好慘

14:00 = 2:00pm
01:00 = 1:00am

冇你上面果兩樣喎

多謝你

下次改

Sorry

前戲嚟，過多一兩個鐘開始發作，成條腸都會谷住谷住又未屙得
冇11,12點都唔洗瞓

巴打好了解

樓豬上次痾唔夠腳軟
菊花痛唔痛啊

痛完啦
今日再嚟過

樓主便秘KOL

揾陳豪幫手

搵個基佬屌屌佢就乜都通曬

我又係成日便秘個啲人來
最長試過接近兩星期冇屎屙，搞到要食通便丸
西梅汁得第一次飲有用，之後幾次都冇咩料到
麒麟果食過一次都有得屙，但冇keep住食所以唔知效果
最近日日早餐食麥皮，之後在公司基本上淨係飲熱水或者暖水，一到下晝食完飯就有屎意
仲要係一個勁暢快的屎
依家日日有得屙屎好感動
我覺得巴打可以試下

食邊隻麥皮

實好臭

上次早餐空肚飲完半支，隔左5個鐘去廁所，啲屎係噴出黎

普通桂格即食麥皮，紅色包裝

thanks

不過我平時用奶沖，同冇落任何調味，唔知有冇關係

睇晒15日

咁係咪因為奶 有D人腸胃唔飲得奶

我的話應該唔係 由細到大飲開奶

最鍾意痾硬屎

利申 gay

想屌樓主屎忽

食好多菜已經大把你屙啦

Yes
我每日好有規律咁
0700 1000 1200 1400 4篤屎

你一定係女人
屙屎好感動 好撚弱智
慌唔係你地班女唔食乜唔食乜咩

試過 冇料到

吾你老母

屌你呢啲日日有屎屙的人撚明個種感受咩
日日均衡飲食都冇屎屙我好想㗎？

其實樓主追求緊肛交既感覺

你咁想屙屎不如買啲senna tea,沖杯濃嘅嚟飲,包你屙到怕

要唔要試下肛交？
我可以幫你手

想柯屎應該買幾個橙自己榨汁
鍾意可以食多條蕉

飲熱檸水 食少啲糖 做運動 食乳酪

屌我都第五日無屎屙
好辛苦

屌你老未

Show Blocked User - 傻閪救世界

屌你老母整臭我個mon

嚟料啦
啱啱見唔係好想屙就瞓咗陣教。。
依加啲屎噴緊出嚟

有得揀我都唔想做

等我聽日買麥皮試下先
多謝你 希望你繼續keep到日日都有屎屙

我都想屌你屎忽

想幫你含
利申 德信畢業

飲多杯西莓汁啦

西莓汁真係好堅

要排隊

想同樓豬每人互射3次

有無西味？

我都想用啲屎噴射你

有蝻味
（屎味）

西梅汁多糖 睇住唔好飲太多
去樓上買去核西梅乾食仲好

我食咗二個火龍果 柯到仆街

收到

啱啱一坐落馬桶
個屎忽好似水槍咁 狂噴啲屎出嚟

留心坐穩 戰機要開
發射會在 數十秒內

仆街 啱啱差啲瀨屎

快點強姦我

上次未屙夠？

我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

專業d屌你...copy完自己唔睇下？

痾緊屎lm

都要睇返邊類食物 正正常常 唔太油膩唔太重口味 同埋有飲夠水 就真係keep到

睇完樓上張屎圖即刻想屙屎

成日屙咁耐屎會唔會生痔瘡

iPhone 4

我會食西柚, 成個西柚食, 食完第二朝一定有得去, 萬試萬靈

屌睇到隆重登場真心笑咗出嚟

Aga
我調整到返工大約十一點左右就會想去

會瀨屎

有排飲左半支都冇用
你地係買邊隻

樓主疴成點？

啱啱沖涼都差啲瀨

未

我喺百佳買
地們西梅汁

樓主鍾意玩sheshe？

一次落幾多g麥皮?

樓主屙完未

大概半杯到

柯緊第三次

仲屙緊
勁過上次食麒麟果

我第五次了

陳豪燕麥煲飯

屎忽開始痛

樓主夜晚先黎飲打算唔訓聽日射波？

On撚9
位唔是咁上

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

我應該屙得完

我琴日都買左支1.89L今日飲左一半 已經柯左八個鐘

點解要飲一半 便秘咗幾耐

三日冇柯 平時一日一次， 所以覺得三日好耐 跟住又見到有巴打話西梅汁通便，買黎隊下，一隊就一半。。一柯就半日。。。

升仙未

屌我仲屙緊

好驚瞓瞓下會瀨屎

下次試下飲麥當勞橙汁 萬試萬靈

仆街 終於搵到同路人

屌 入黎睇屎

完未